{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56374&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영꿈에그린펜션"
    },
    "text": "当宿は、全客室でオーシャンビューをお楽しみいただけます。 また、周辺にはさまざまな観光地があり、便利に旅行を楽しむことができます。 東ピランは車で5分、ダルア公園は車で10分、イ·スンシン公園は車で20分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 水着やビーチウェアをご着用いただくと、プールをご利用いただけます。 駐車場は無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2人から8人まで利用でき、25,000ウォンで現地で決済されます。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、保護者付きではない未成年者の場合は利用できません。 また、ペットは出入りが制限されており、使用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますし、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室の数は何室ですか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "東ピラン、ダルア公園、イ·スンシン公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためにはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水着やビーチウェアをご着用いただくと、プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人から8人まで利用でき、25,000ウォンで現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "何人以上の入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは制限されております。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対して責任を持ちますか？",
            "answer": "はい、利用者に施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 602
    }
}